連ajax同49000客場都反cup到 祖記主場點解唔得

兩粒姐 簡單啦